\documentclass[
  a5paper,
  twoside,
  openany,
]{book}

\usepackage[
  a5paper,% 148x210
  total={120mm,176mm},
  left=14mm,
  top=17mm,
]{geometry}

\PassOptionsToPackage{unicode}{hyperref}
\PassOptionsToPackage{hyphens}{url}

\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\setcounter{secnumdepth}{-\maxdimen}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{microtype}
\usepackage{csquotes}
\usepackage{graphicx}

\usepackage[french]{babel}

\usepackage{titlesec}
\newpagestyle{main}{
  \sethead[\thepage\hspace{2em}\textsc{Imposture affinitaire}]% odd-left
          []% odd-center
          []% odd-right
          {}% even-left
          {}% even-center
          {\textsc{\sectiontitle}\hspace{2em}\thepage}% even-right
}

\titleformat{\section}[display]{\Large\normalfont\bfseries}{}{0pt}{}
\titleformat{\subsection}[display]{\large\normalfont\bfseries}{}{0pt}{}

\titlespacing*{\section}{0ex}{2.6ex plus 0.2ex minus 0.1ex}{1.5ex plus 0.2ex minus 0.1ex}
\titlespacing*{\subsection}{0ex}{2ex plus 0.2ex minus 0.1ex}{1.2ex plus 0.2ex minus 0.1ex}

\newcommand{\dinkus}{\begin{center}\rule{0.4\linewidth}{0.5pt}\end{center}}

\title{Imposture affinitaire et empathie exploitable}
\author{Håkan Geijer}

\begin{document}
\selectlanguage{french}

\pagenumbering{gobble}
\pagestyle{empty}
\newgeometry{
    left=5mm,
    right=5mm,
    top=7mm,
    bottom=5mm,
}
\begin{titlepage}
    \begin{center}
        \vspace{0.2em}

        \makebox[\textwidth]{\includegraphics[width=\textwidth,keepaspectratio]{img/cover-v4-small}}

        \vspace{0.1em}
    \end{center}
\end{titlepage}
\restoregeometry

\clearpage

\hypertarget{note-de-traduction}{%
\section{Note de traduction}%
\label{note-de-traduction}}

Ce texte présente des spécificités contextuelles qui ne se superposent pas parfaitement aux contextes francophones.

Les spécificités en question se retrouve notamment dans le langage utilisé parfois, des notes ont été rajoutées à celles de l'auteur.e original afin de rendre les choses un peu plus claires à des gens du contexte français, surtout au niveau de l'argot anglophone~; un exemple est le remplacement de «\emph{~person of color~}» par racisé.e et le terme de race est remplacé par «~catégorie raciale~» ou «~racisation~», il est important de noter que ces changements ont à voir avec la lisibilité par un public qui a en tête le contexte discursif français et non pas par désir de donner une fausse impression de discours homogène sur les questions raciales, ethniques, identitaires, entre la france, l'amérique, l'allemagne, etc.

Malgré ces différences de contextes, le concept d'imposture par affinité (ou imposture affinitaire) est définitivement utile dans les contextes français où j'évolue, donc sans pour autant essayer de calquer les discours, conversations et événements américains ou allemands sur ceux de la soi-disant france, il serait très important de mon point de vue de réfléchir aux questions identitaires et politiques sous un nouvel angle, ce zine est un pas dans cette direction.

\dinkus

\vspace{15em}

\noindent
La connaissance et l'art sont à la portée de tous. \\
Il n'y a pas de droits d'auteur.

\vspace{2.5em}

\noindent
Couverture par Alex. \\
Internet: \href{https://www.crowskult.art/}{crowskult.art} \\
Twitter: \href{https://twitter.com/crowskult}{@crowskult} \\
Instagram: \href{https://www.instagram.com/crowskult/}{@crowskult}
\clearpage

\pagenumbering{arabic}
\pagestyle{main}
\input{src/article}
\clearpage

\pagenumbering{gobble}
\pagestyle{empty}
\end{document}
